如果連登有人幫手成立另一個基金

原因大家都知，需要一個真正幫到義士既基金